+++
title = "更新选择器"
Description = "为服务添加选择器，用于匹配 labels 来识别资源之间关系的表达式；或删除已添加的选择器。"
weight = 4
+++

为服务添加选择器，用于匹配 labels 来识别资源之间关系的表达式；或删除已添加的选择器。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **网络** > **服务**。

2. 在服务列表页面，选择服务所在的命名空间。

3. 在服务列表页面，可以通过以下两种方式更新选择器：  
	* 找到要更新选择器的服务名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新选择器**。

	* 单击要更新选择器的 ***服务名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新选择器**。
4. 在 **更新选择器** 窗口，在框中输入选择器的键和值，用于识别此服务。单击 **添加**，增加更多选择器。    
键的格式支持英文字母、数字 0 ~ 9、中横线 (-)、下划线 (_) 和点 (.)，并以字母或数字开头和结尾。字符数：1 ~ 63 个。
5. 在已添加的选择器后面，单击 ![operations](/img/minus.png)，删除已添加的选择器。
6. 单击 **更新**，在服务的详情页面的 **基本信息** 区域，选择器已添加或删除。